{"Add documentation comment for '{0}'":"为 '{0}' 添加文档注释","Add documentation comment for this symbol":"为此符号添加文档注释","Almost done, just a few more seconds...":"即将完成，请稍等几秒钟...","An error remains after applying the change, click here to iterate.":"应用更改后仍出现错误，请单击此处进行循环访问。","Apply Fixes":"应用修补程序","Ask Copilot or type / for commands":"询问 Copilot 或键入 / 以获取命令","Ask Copilot to edit code...":"要求 Copilot 编辑代码...","Ask Copilot to generate code...":"要求 Copilot 生成代码...","Ask a question about the files in your current workspace":"对当前工作区中的文件提出问题","Ask about VS Code extension development":"询问 VS Code 扩展开发","Ask how to do something in the terminal":"询问如何在终端中执行某项操作","Cancelled":"已取消","Code chunks incoming...":"正在传入代码区块...","Code is being processed, please wait...":"正在处理代码，请稍候...","Collecting workspace info":"正在收集工作区信息","Collecting workspace structure":"正在收集工作区结构","Create Workspace":"创建工作区","Create a RESTful API server using typescript":"使用 typescript 创建 RESTful API 服务器","Create a new Jupyter Notebook":"创建新 Jupyter Notebook","Creating file {0}...":"正在创建文件 {0}...","Creating folder {0}...":"正在创建文件夹 {0}...","Data is on its way, please wait a moment.":"数据即将发送，请稍候。","Deciding which workspace information to collect":"正在决定要收集的工作区信息","Determining whether to fetch info on the workspace":"确定是否提取工作区上的信息","Document using Copilot: {0}":"使用 Copilot 的文档：{0}","Encountered an error while deciding what workspace information to collect: {0}":"在决定要收集的工作区信息时遇到错误: {0}","Explain how the selected code works":"说明所选代码的工作原理","Explain using Copilot":"使用 Copilot 解释","Fetching response, it won't be long now.":"正在提取响应，不会太长。","Fetching response...":"正在提取响应...","Fix using Copilot":"使用 Copilot 修复","Generate Commit Message":"生成提交消息","Generate new code":"生成新代码","Generate query parameters for workspace search":"为工作区搜索生成查询参数","Generate unit tests for the selected code":"为所选代码生成单元测试","Generate using Copilot":"使用 Copilot 生成","Generate with Copilot":"使用 Copilot 生成","Generating notebook...":"正在生成笔记本...","Generating section \"{0}\"...":"正在生成节“{0}”...","Generating workspace preview...":"正在生成工作区预览...","Hi{0}, how can I help you?":"你好{0}，有什么可以帮你的？","Hold on tight, we're almost there!":"请稍候，即将完成！","How do I add text to the status bar?":"如何将文本添加到状态栏?","How do I build this project?":"如何生成此项目?","How do I create a notebook to load data from a csv file?":"如何创建笔记本以从 csv 文件加载数据?","How do I view all files within a directory including sub-directories":"如何查看目录中的所有文件，包括子目录","I'm powered by AI, so surprises and mistakes are possible. Make sure to verify any generated code or suggestions, and [share feedback]({0}) so that we can learn and improve. Check out the [{1} documentation]({2}) to learn more./{Locked=']({'}the [text](url) is a markdown link syntax. Do not add any additional spaces between ] and (":"我由 AI 提供支持，因此可能会出现意外和错误。请确保验证生成的任何代码或建议，并[共享反馈]({0}) 以便我们可以学习和改进。请查看 [{1} 文档]({2}) 了解详细信息。","Improving code for section \"{0}\"...":"正在改进 \"{0}\" 部分的代码...","Make changes to existing code":"对现有代码进行更改","Modify using Copilot":"使用 Copilot 修改","More permissions are required to search private repositories":"搜索专用存储库需要更多权限","Please specify a question when using this command.\r\n\r\nUsage: {0}":"请在使用此命令时指定问题。\r\n\r\n用法：{0}","Processing response, please wait...":"正在处理响应，请稍候...","Propose a fix for the problems in the selected code":"对所选代码中的问题提出修复建议","Receiving code, please wait...":"正在接收代码，请稍候...","Request is being processed, sit tight!":"正在处理请求，请耐心等待！","Response is being prepared, please be patient.":"正在准备响应，请耐心等待。","Scaffold code for a new workspace":"新工作区的基架代码","Search for 'foo' in all files under my 'src' directory":"在我的“src”目录下的所有文件中搜索“foo”","Sorry, but I can only assist with programming related questions.":"很抱歉，我只能帮助处理与编程相关的问题。","Sorry, no response was returned.":"很抱歉，未返回响应。","Sorry, something went wrong. Please try asking your question again.":"对不起，出现错误。请尝试再次提问。","Sorry, the response hit the length limit. Please rephrase your prompt.":"很抱歉，响应达到了长度限制。请改述你的提示。","Sorry, the response matched public code so it was blocked. Please rephrase your prompt. [Learn more](https://aka.ms/copilot-chat-filtered-docs)./{Locked='](https://aka.ms/copilot-chat-filtered-docs)'}":"很抱歉，响应与公共代码匹配，因此被阻止。请改述你的提示。[了解详细信息](https://aka.ms/copilot-chat-filtered-docs)。","Sorry, your request was rate-limited. Please wait and try sending again later.":"很抱歉，你的请求受速率限制。请稍候，稍后再尝试发送。","Source code arriving...":"源代码即将到达...","The model returned successful but did not contain any response text.":"模型返回成功，但不包含任何响应文本。","There is a problem in this code. Rewrite the code to show it with the bug fixed.":"此代码中存在问题。重写代码以在修复 bug 时显示它。","This file preview was generated by Copilot and may contain surprises or mistakes.\r\n\r\nAsk followup questions to refine it, then press Create Workspace.":"此文件预览由 Copilot 生成，可能包含意外或错误。\r\n\r\n提出后续问题以对其进行优化，然后按“创建工作区”。","To have a great conversation, ask me questions as if I was a real programmer:\r\n\r\n* **Show me the code** you want to talk about by having the files open and selecting the most important lines.\r\n* **Make refinements** by asking me follow-up questions, adding clarifications, providing errors, etc.\r\n* **Review my suggested code** and tell me about issues or improvements, so I can iterate on it.\r\n\r\nYou can also ask me questions about your editor selection by [starting an inline chat session](command:inlineChat.start).\r\n\r\nLearn more about [GitHub Copilot](https://docs.github.com/copilot/getting-started-with-github-copilot?tool=vscode) in [Visual Studio Code](https://code.visualstudio.com/docs/editor/artificial-intelligence)./{Locked='](command:inlineChat.start)'}":"若要进行有效的对话，请向我提问，就好像我是真正的程序员一样:\r\n\r\n* **向我展示代码**通过打开文件并选择最重要的行来讨论你想谈论的内容。\r\n* **进行改进**通过向我提出后续问题、补充说明、提供错误信息等。\r\n* **查看我建议的代码**并告诉我有关问题或改进的信息，以便我可以对其进行迭代。\r\n\r\n还可以通过[启动内联聊天会话](command:inlineChat.start)向我询问有关编辑器选择的问题。\r\n\r\n详细了解 [Visual Studio Code](https://code.visualstudio.com/docs/editor/artificial-intelligence)中的[GitHub Copilot](https://docs.github.com/copilot/getting-started-with-github-copilot?tool=vscode)。","We detected errors in your project. Would you like to apply the suggested fixes?":"我们在你的项目中检测到错误。是否要应用建议的修补程序?","Welcome,{0}, I'm your {1} and I'm here to help you get things done faster. {2}":"欢迎 {0}，我是你的 {1}，可随时帮助你更快完成工作。{2}","What can you do?":"那您能做些什么呢?","What is the command to open the integrated terminal?":"打开集成终端的命令是什么?","Working hard to get your response...":"正在努力获取你的响应...","You":"你","You can also [start an inline chat session]({0}).":"You can also [start an inline chat session]({0}).","You can ask me general programming questions, or chat with the following agents which have specialized expertise and can perform actions:":"你可以向我询问常规编程问题，或者与以下拥有专业知识并能执行操作的代理聊天:","add unit tests for my code":"为我的代码添加单元测试","how the selected code works":"所选代码的工作原理","the problems in my code":"我的代码中的问题","{0} Copilot generated code may be incorrect/{Locked='Copilot'}Do not translate 'Copilot'":"{0} Copilot 生成的代码可能不正确","{0} You can also select code to make an edit/{Locked='Copilot'}Do not translate 'Copilot'":"{0} 还可以选择要进行编辑的代码","{0} You can also type / for commands/{Locked='Copilot'}Do not translate 'Copilot'":"{0} 还可以键入 / 获取命令","{0} errors remain after applying the change, click here to iterate.":"应用更改后，{0} 错误仍然存在，请单击此处进行循环访问。"}
